如果羅志祥喺韓國出道，有無機會有周子瑜咁既成就？

以佢既實力有無機會在韓國發圍

小豬自豪做中國人 份自信都高過子瑜被迫啦

屌，又blame the victim